每次再睇果個welcome to the black parade個抗爭版MV真係想喊

一開始個位手足講到犧牲自己都唔緊要，之後到最後救手足個一下，真係好想喊

MCR?

係呀巴打 真係每次都聽到喊

128維園見